屌！派飯券俾人屈前線有錢收！

我老母個朋友扭曲晒成個意思！佢話佢琴日係地鐵同兩個着黑衫既妹妹傾計，佢就買咗啲麵包，想分俾妹妹食，跟住個妹妹話唔洗，佢地有飯券，就係書包拎咗出黎，有成疊，過千蚊，我相信個妹妹應該係收集街坊既飯券想派俾前線/有需要既人

之後我老母就收到佢朋友個whatsapp錄音，就扭曲咗妹妹既意思話係前線有成千蚊現金券，佢可能理解錯妹妹係前線既人，個妹妹應該係話依千幾蚊現金券派俾有需要既人
不過派飯券的確幫到好多有需要既人，請同屋企人請清楚，飯券派係有，不過有需要既人先拎，前線手足好多青少年搭車買裝無晒錢食飯，係俾香港政府逼成咁，香港加油！長期戰爭黎！

順帶一提，我開設咗條長輩片既Youtube Channel，內容有意義，適合家中長輩睇，教育下佢地但係，後生一輩(小學生)，好需要波子哥哥，一粒屎，灌輸返正確既觀念俾佢地，唔好一味打機開箱，講解下現時情況

長輩片頻道連結:

影片:

Push

Btw,琴日買裝備又無咗3舊水

又比位入
咁以後唔好喇

唔係，應該同返屋企人講清楚飯券的確係有，有需要既人就拎

屌曬話人示威有錢收既人個老母
五大訴求 缺一不可